Admin幾時先肯Bam三色貓?

呢條撚樣早排係咁開膠Post洗版叫人返去高登

跟住Bam得個三日之後又故態復萌仲變本加厲咁洗版

而家撬唔到人返去就係咁用埋啲支那匪語開/回Post意圖膠化連登同埋引起罵戰

Admin再唔Bam呢啲劣質會員嘅話只會趕走啲想正常討論嘅會員

Admin幾時先肯做嘢?!

一早Show Blocked User - 三色貓

( Show Blocked User - 三色貓 )
私你老母個臭閪, 成個連登唔係Block咗你條撚樣就係屌鳩緊你

班五毛又嚟

應該去波台問蓋清 蓋清係大股東 ban人決策權係佢到

扑左條撚樣好耐

不過都見到條垃圾好西煩，正評支持bam

又嚟

又開post狂踩連登

連登質素之所以拖低晒咪因為三色貓你條撚屌喺度搞亂檔囉屌你老母臭閪

三色貓係連狗隻馬仔黎
主要係曲線搞到人對高登反感

我們團隊希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

佢咁搞 我愈唔想去高登
低質到咁

條撚樣真係煩到on99

admin真係俾你地煩死